[中國2025][大灣區][一帶一路]何志平在紐約申請撤銷部份控罪被駁回

何志平在紐約申請撤銷部份控罪被駁回
20.07.2018 08:18

在美國被控賄賂非洲官員的民政事務局前局長何志平，申請撤銷部份控罪，被紐約地方法院駁回，意味已在美國被羈留八個月的何志平，需要就全部八項賄賂及洗黑錢罪名，在十一月受審。美國司法部指六十八歲的何志平，在2014年至去年一月，代表一間中資能源企業，涉嫌以約3百萬美元，分別賄賂乍得總統代比及烏干達外長庫泰薩，換取生意上的優待。何志平否認控罪。他多次申請保釋被拒。辯方律師指檢察官錯誤提出部份檢控，原因是何志平並非美國公民，但被法官駁回。

五毛下場

撤乜銷呀佢
為國捐軀無論中外都歌頌
真係愛國既人,唔係隨時都準備好殉識咩

Condom
癈物
垃圾
棄卒
中囯人
愛國的下場
五毛死撚晒

用完即棄

一帶一路

吳京幾時去救佢